# Vypisuje data nebo jiné věci na standardní výstup a chybový výstup, určeno k ladění OCP

Zadání:
Napsat aplikaci a ubalit ji do kontejneru abysem to spustili na penshiftu a ono to psalo nahodne neco na stdout? chteli bysme testovat co dela EFK a jak se chov k datum na std out a na sterr
Jak frekventovaně to má vypisovat? nebo to zabalíme do parametru?

- ať to udela kazdou minutu cca 5 zaznamu na stdout a treba jednou za 5 minut nekolik zaznamu na stderr

